每晚揀三場串大細，試玩10晚

拉斯彭馬斯 （2.5）大 2.00
白禮頓（2/2.5）大 2.02
貝利（2.5）大 1.70

留名支持

死開啦